係咪而家個個都開 live photo 影相:0) , load到佛誕

屌你d圖有冇咁大 size ar???